其實男仔會幾耐屌厭一個女仔？

同男朋友一齊左一年左右 開始覺得有小小變化你地的經歷又喺點的

半年左右

無

無

無屌過

因鬆弛度而改變

厭就一定 諗啲新花款啦 性感內衣 情趣用品等
男仔厭一定唔會話你聽 驚你唔開心
絲嘅就自己做多少少啦.. 性方面女性付出比較實際

講出左個重點

3個月

唔通答你厭咩

小數次後，我古

快到咁？

祝ching盡快搵到女朋友

第2年開始咁？

有愛既建築下點會咁

係啊

仲有另一個窿

真係中意就唔會厭

有屎既

愛閪咩，就小夠走人啦。 清潔好淨自己把啦。

咁你點結婚？

我係話你條仔小夠你啦要走人啦, 你清潔好自己把啦.

女朋友靚同c cup, 屌咗兩年後都有啲厭

咁你地對上一次喺幾時

點靚法先

vien 咁

每2星期1次 交功課咁

咁正都厭？

邊個提出

諗住今日開始唔俾佢小

你唔怕佢打你咩。

會厭係人之常情
生理結構正是如此
等於你可能好中意食拉麵
比你日日食
你1星期都頂唔順

港女世界最差

內心冇真愛 一個月都可以厭

咁調反轉頭 女仔都會厭啦

我中意俾男人打
不過如果我唔俾佢 佢就打我 咁姐喺佢仲未厭

記得洗白淨啲個patpat， 同埋得閒驗吓有冇aids.

屌左5年都未厭

日屌夜屌就一個月左右

一個月先屌一次就一年左右

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

請問你係邊位。我叫人gaygay完要驗身都唔啱。𨳒𨳒你咩。

當有第二個就會厭

比我屌吓再話你知

0仔扮女仔

想知女仔幾耐會俾男仔屌厭

咁就要改變一下個思維
點解男人又可以一路用左手（因人而異用右手）打飛機打一世
隻手有咩吸引佢 隻手做咗啲咩
呢個就係探討點

條女如果死魚咁款
屌幾次就厭

Ching喺一個負責任的好男人做你女朋友真係幸福

因為可以睇唔同既av去打

女仔好少會被屌厭